(this.webpackJsonplainmaculada=this.webpackJsonplainmaculada||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,,,,,,,function(e,n,a){},function(e,n,a){},function(e,n,a){},function(e,n,a){},function(e,n,a){},function(e,n,a){"use strict";a.r(n);var t=a(1),c=a(7),o=a.n(c),r=a(9),i=a(2),s=a(3),l=a(10),u=a(8),d=a.n(u),j=a(0);function m(e){var n=e.children,a=e.className,t=e.block,c=Object(l.a)(e,["children","className","block"]),o=d()("btn",{block:t},a);return Object(j.jsx)("button",Object(i.a)(Object(i.a)({className:o},c),{},{children:n}))}a(16);function b(){return Object(j.jsx)("div",{className:"loading",children:[1,2,3,4,5,6,7,8,9].map((function(e){return Object(j.jsx)("div",{className:"loading-child"},e)}))})}a(17);function f(e){var n=e.handleNextQuestion,a=e.showAnswer,t=e.handleAnswer,c=e.data,o=c.question,r=c.correct_answer,i=c.answers;return Object(j.jsxs)("div",{className:"questionaire-container",children:[Object(j.jsx)("div",{className:"question-container",children:o}),Object(j.jsx)("div",{className:"response-container",children:i.map((function(e,n){var c=a?e===r?"correct":"incorrect":void 0;return Object(j.jsx)(m,{className:"".concat(c," btn-questionaire"),onClick:function(){return function(e){t(e)}(e)},children:e},n)}))}),a&&Object(j.jsx)(m,{className:"btn-next-question mt-1",onClick:n,children:"Next Question"})]})}a(18);var p={response_code:0,results:[{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfEn qu\xe9 fecha es la fundaci\xf3n de Loja?",correct_answer:"8 de diciembre de 1548",incorrect_answers:["18 de diciembre de 1548","8 de septiembre de 1548","18 de septiempre de 1548"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfCu\xe1l es un cant\xf3n de Loja?",correct_answer:"Paltas",incorrect_answers:["Vinces","Yantzaza","El Tambo"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfCu\xe1l de los cantones no es fronterizo con Per\xfa?",correct_answer:"Quilanga",incorrect_answers:["Espindola","Calvas","Sozoranga"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfCu\xe1l de los siguientes cantones tiene aeropuerto?",correct_answer:"Catamayo",incorrect_answers:["Loja","Calvas","Zapotillo"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfEn cu\xe1l cant\xf3n se puede presenciar el 'Florecimiento de los Guayacanes'?",correct_answer:"Zapotillo",incorrect_answers:["Celica","Pindal","Puyango"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfQu\xe9 cant\xf3n se ha catalogado como la capital Agr\xedcola, Ganadera y Artesanal del Sur del Pa\xeds?",correct_answer:"Gonzanam\xe1",incorrect_answers:["Espindola","Cariamanga","Sozoranga"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfQu\xe9 cant\xf3n es famoso por su producci\xf3n de naranja, banano, mango, cacao y caf\xe9??",correct_answer:"Chaguarpamba",incorrect_answers:["Celica","Saraguro","Esp\xedndola"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfDe qu\xe9 cant\xf3n tiene como idioma materno el Kichwa?",correct_answer:"Saraguro",incorrect_answers:["Paltas","Pindal","Puyango"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfC\xf3mo se llama el fundador de Loja?",correct_answer:"Alonso de Mercadillo",incorrect_answers:["Antonio Jos\xe9 de Sucre","Eugenio Espejo","Jorge Bail\xf3n"]},{category:"conocimiento: Loja",type:"multiple",difficulty:"easy",question:"\xbfCu\xe1l de los siguientes cantones se caracteriza por su producci\xf3n en arroz?",correct_answer:"Macar\xe1",incorrect_answers:["Saraguro","Celica","Pindal"]}]},h=[0];function y(){var e=Object(t.useState)([]),n=Object(s.a)(e,2),a=n[0],c=n[1],o=Object(t.useState)(0),l=Object(s.a)(o,2),u=l[0],d=l[1],y=Object(t.useState)(0),g=Object(s.a)(y,2),w=g[0],O=g[1],_=Object(t.useState)(!1),x=Object(s.a)(_,2),q=x[0],v=x[1],N=Object(t.useState)(!1),C=Object(s.a)(N,2),L=C[0],S=C[1];Object(t.useEffect)((function(){setTimeout((function(){c(p.results.map((function(e){return Object(i.a)(Object(i.a)({},e),{},{answers:[e.correct_answer].concat(Object(r.a)(e.incorrect_answers)).sort((function(){return Math.random()-.5}))})})))}),500)}),[]);return Object(j.jsx)("div",{className:"quiz-container",children:q?Object(j.jsxs)("div",{children:[Object(j.jsxs)("div",{className:"quiz-score",children:["Your score was ",w,"/",5]}),Object(j.jsx)(m,{onClick:function(){v(!1),O(0),d(Math.round(Math.random()*(a.length-1))),h.length=0,h.push(u)},className:"bg-white mb-1",block:!0,children:"Reset"}),Object(j.jsx)(m,{className:"bg-white",block:!0,children:"Back to home"})]}):a.length>0?Object(j.jsx)(f,{handleAnswer:function(e){L||e===a[u].correct_answer&&O(w+1),S(!0)},handleNextQuestion:function(){var e;S(!1);do{e=Math.round(Math.random()*(a.length-1))}while(h.includes(e));h.push(e),d(e),(h.length>5||h.length>a.length)&&v(!0)},showAnswer:L,data:a[u]}):Object(j.jsx)(b,{})})}a(19);var g=function(){return Object(j.jsx)(j.Fragment,{children:Object(j.jsx)(y,{})})},w=(a(20),document.getElementById("root"));o.a.render(Object(j.jsx)(g,{}),w)}],[[21,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.b9f1f009.chunk.js.map